［日本菜］預算千五兩個人

巴絲打 請問有冇推介？ 最好港島區

元氣

俾多小小和三昧

牛角

千両都唔算失禮有未必使1500

真係唔錯 平時都有食開 都係700左右
但特別日子諗住睇下有冇好少少

不過唔該晒巴打

望下先

主要想食壽司 我唔記得講

不過都唔該巴打

建成食lunch

應該要夜晚

mos burger

千五蚊兩個人喎哥仔。

千五蚊兩個人壽司仲要 dinner 求其去千兩擦餐勁算啦。

壽司廣？